求大大幫check 500

真

假

對鞋前半係真 後半係假

邊到係假

可吾可以清楚講明？大大！

有冇大大可提供真假圖？

假=邊到假?
真=唔該哂師兄!

假 鞋頭網紋唔係咁

有冇對比圖

咩途徑入手？

個tag